而家啲平胸扁pat港女用夾波袋+緊身jeans扮有波有蘿真係好撚卑鄙

明知係幻象但見到都想打下J

入到來又會咩都冇咁好笑都有嘅

圖or老母？

唸起個畫面都扯扯地

拉

又唔係真材實料有乜好睇

港女真係幾撚正…

[有圖] 小著茄牙冰(大軍) 緊身衫+界波袋

樓主靈感來源

真材實料

sor囉

你宜家要你巧同我即刻舖圖 再吾舖要你老母食TG水果

活著的二次元 夠香就得啦

反正都輪唔到你摸

樓主又會唔記得貼圖咁大頭蝦嘅

呢個好笑